覺唔覺連燈仔係今次疫情最大輸家

1. 年頭未爆前29000高追入市
2. 跌到21000低位止蝕同時反手做淡
3. 低端前線員工，減薪裁員
4. 3175唔駛講
5. 遲下股市升返哂又要高追

0. 日日都俾麵仔撚

但我輸喎

熊市連登指標

TVB 財務狀況嚴重倒退!

仲有叫人玩美股, 叫人MPF轉美股, 然後熔斷之後轉走

生日快樂腳巴

有無巴打中哂？

唔覺會升返，有排跌

中晒應該變跳咗應唔到機

真
仲有高位換美元
同埋話如果可以攬炒輸錢又有咩所謂之類，結果未攬炒自己輸獲甘
有排數

可能係 但首先要升返比連登仔高追先再跌

你老母生左你出嚟真係慘

師兄輸好多

佢贏左張八達通

叫贏啦
咁點算輸

MPF高位轉美股，高位換美元
連登弱智起嚟真係好可愛

屌比你講完又真係，連登班股神真係豬到仆街

你輸左個老母
無你禁慘